毫无疑问，关于种族公正、政治和社会不平等的问题仍将困扰着这个国家。 关于美国革命的扩展视角和有争议的说法，杰克·拉科夫，2021年11月19日，华盛顿邮报 
 虽然Human One无疑是一个昂贵且高度复杂的项目，但它很可能只是一种全新“活体艺术”类型的开始，在不久的将来，我们将看到许多模仿者创建他们自己的动态3D nft。 毕普的新非ft刚刚以2900万美元的价格售出，他将在他的余生中更新它|凡妮莎·贝茨·拉米雷斯| 2021年11月12日|奇点中心 
 山姆·库克无疑有很多库克的完美主义者，但你真的不需要成为一个，从这个意义上说，有人只听1965年到1966年的迪伦，或早期民谣迪伦，或fin de siècle迪伦。 山姆·库克把《铁链囚犯》变成自由赞美诗的夜晚|科林·弗莱明| 2021年10月17日|每日野兽 
 在最近的照片中，美国人无疑也捕捉到了类似的感受，因为在远离真相和证据的认识论转变中，他们哀叹自己的共和国可能会失去。 在大都会博物馆，美丽的画不会爱你回来|菲利普·肯尼科特| 2021年6月24日|华盛顿邮报 
 皮特·布蒂吉格(Pete Buttigieg)无疑欢迎这个“第一”，但这并不能定义他。 皮特·布蒂吉格作为内阁部长不仅仅是一个“第一”查尔斯·弗朗西斯，2020年12月19日，华盛顿刀锋报 
 毫无疑问，这是与他的家人的一次温暖的团聚，他们在《古巴妻子》中扮演了重要角色。 关于古巴间谍，一个孩子和一个电影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野兽 
 毫无疑问，约翰•克里(John Kerry)也希望看到另一位能与他共舞真正和平进程的以色列领导人。 美国干涉以色列选举内幕|亚伦·大卫·米勒| 2014年12月4日|每日野兽 
 毫无疑问，正是这段旅居经历使她能够用法语唱歌。 见见未来的本尼迪克特·康伯巴奇夫人|Tom Sykes | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 麦凯恩有充分的理由感到高兴，因为他把卡尼(引申来说，他无疑希望奥巴马也一样)置于守势。 2014年9月11日，约翰·麦凯恩在CNN黄金时段首次亮相时殴打杰伊·卡尼 
 毫无疑问，粉丝们会成群结队地去奥斯汀看这条裙子和费雯·丽的另外两条裙子。 《乱世佳人》是怎么拍出来的|海伦·安德斯| 2014年9月10日|每日野兽 
 由于在美洲仍有许多种这种植物，因此毫无疑问，当印第安人种植这种植物时。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 仅从这一点来看，新法律所提供的弹性无疑是足够的。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 毫无疑问，评论的习惯在人的本性中是固定的; 但这是非常典型的中世纪。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 她的方法是如此聪明，无疑对使人们对他的艺术的记忆经久不衰有很大的影响。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 在储备银行运营时间足够长、运行平稳之后，无疑会有不少分支机构成立。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips